恆指全年跌大約3%，台股全年升23%

蔡英文贏到開巷

又話國安法保障到香港繁榮？

點解仲會跌

香港唔存在唔繁榮
股市跌只係影響一小撮人

中資股升就得啦

mpf 50%美股 50% 亞太股
港股方面： 388+ 支那it股

根本已經走緊資，暫時靠北水射住咁解

啲議員點做嘢 冇反對聲音都仲倒退

香港又輸咗了

跑輸全亞洲散戶一直是韭菜

新加坡 東京 都升

死托都要跌 3%

150申請人數大升就得

講破壞林奠贏到開行
玩爛左成個世界平衡

契媽系列升左100%+

回#8，澳門連股市都冇，學咩野吋人

有咩方法買台股？
除咗買tsm外

廢老vs廢老

買港股簡直係on9行為
同錢過唔去

英國輸到開巷

歐豬market不嬲都輸到仆街

其他市場印錢印到係咁升